[HKUST] 我係fys secret comment左一句 俾admin block左...

小弟係ust fys secret其中一個講Chief justice嘅post度回左一句: 點解你會知佢冇hall住
然後就俾admin block左

問一句都唔俾 好嘢